［集思廣益]去飲酒識左個大陸女仔

話說有次同同事返大陸飲酒唱K
咁就搵左幾個囡囡陪坐
咁我一直都好少上去呢d地方 算係去應酬同事
之後坐左陣 媽咪就帶d囡囡入黎
咁我諗住冇咩所謂啦 都係飲下酒 玩下骰仔
之後個媽咪同我講
話陪我坐個女仔第一日返工(唔知有咩意思)
由於本人普通話太爛 同性格有d毒
所以同佢冇咩溝通 有d老尷
不過見佢都飲酒同玩大話骰都幾叻
就算唔係第一日返工 之前應該都係成日飲酒果d黎
之後玩左半個鐘左右
佢突然同我講廣東話 識講又唔一早講
雖然唔係太標準但都聽得明
咁就開始傾下計咁
個女仔廿二歲 細細粒 米五左右
望落都幾可愛 搞到我紅都臉哂
之後開始熟少少 就緊係攬下玩下咁
飲左太約3個鐘左右 都差唔多玩完
啲同事就話走
咁佢就攬住叫我加埋佢wechat先走
咁就返左香港
隔左日之後佢就wechat我....

大陸妹
屌下可以
認真就唔好

記得帶袋

大陸雞
9成有性病

每日150 人就係咁黎⋯

到佢有身分證就會同你離婚

然後申請曬佢鄉下d 人黎團聚呀⋯⋯

之後佢會極快申請到公屋

樓主可能變成人財屋3失

巴打⋯切記⋯勿玩火

我： 個女仔： 以下我翻譯為

：
：
：在干嘛？
：我在想你 （9up)
：那麼會聊天 在想我
：你現在還好嗎？
：很好，在上班
：好 你忙完我們再聊會天
：暫時不能找你 （我以為佢想搵我飲酒R小費）
：沒有叫你找我 只想和你聊會天
：如果你覺得打擾你 我以後不發信息打擾你
：那我下班再找你聊天

Feel到佢有少少嬲

唔好用碌撚諗野啦 矇撚 真係貪你靚仔貪你型咩 想要落黎香港咋，你要既你自己上大陸生活，唔好帶啲蝗蟲落黎

見證沉船事故

陪坐

：下班了嗎？
：嗯
：你有女朋友嗎
：沒有
：我怕你有女朋友 我們這樣聊天會受到影響 所以問一下
之後開始傾左陣
佢話佢果日去完陪我飲酒 之後就冇做
話一日去其實好驚
咁我八掛問咁你又做
佢話要還錢 (唔好屌住)
啱啱落黎深圳 問人借左錢落腳
等錢洗 話差唔多還完
(咁佢冇問我借，我就繼續同佢傾下計)

識唔識煮咕嚕肉？

10個大陸妹
9個差人錢下海 又話借左錢屋企起屋又咩7咩7 最重要係個個都話自己差少少還清
傾多陣就會叫你俾錢佢

係生炒骨

傾得計都係想有下文嘅啫

我知成件事都好似鬼鬼地
但同佢傾落，覺得佢都算係普通女仔
唔似想呃我 我利申左 我收入低 冇錢
佢話冇所謂 想同我拍拖
事情發生得太快 唔知咩事

沉船

睇黎都冇咩討論空間
我都明去得果d地方做 ，都唔方好女仔
同佢傾計覺得佢幾成熟
傾左兩三日都冇特別話想問我攞錢之類

可能我太年輕了

咪試下囉，之後發覺唔對路就抽身走人

應該唔會柒過周杰倫

收入底沒錢，都可以搵你供股集資姐，一個女人可以對一個人隨便，就對任何人都可以

完喇?

攞碟生炒骨，腐乳通菜同牛仔骨上去，睇下個女仔有咩反應

照吓鏡，用個腦諗吓，你咩新鮮蘿蔔皮會令一個玩開嘅女仔中意你啊，睇中你會去夜場叫雞好有男人味？

佢睇中你張身分證咋 醒下啦仆街！

同賓妹想嫁鬼佬的道理一樣 唔理佢支野仲有冇用

總之申請到做外國人就得呀！

識一個廢青 娶隻四川雞 生埋個女

最後個女人都係勾佬離婚

以為生個女都好？個女都比隻四川雞教壞唔鍾意個老豆呀

滿漢一家親是大話

漢賊不兩立才是真正大義！

邊到有叫雞 都係陪下飲酒 玩下啫

利申 從來冇叫過雞

其實唔一定 大陸女換畫好快 尤其玩開個班更加咩仔都得 岩傾佢就可以開始試下
你又岩feel咪一齊lor 唔好俾太多錢就得 當養個女

你想知d咩？

我都預左比大家屌

不過唔好諗結婚 玩下好喇

總之 唔結婚 你冇俾大錢 冇放真感情
唔覺有咩你會輸

明白，我都唔會太認真 (我諗..)

其實你都幾天真，真人肯定係毒撚。
佢一日接3-5個客，十日30個，一個月無100都50。
你真係以為自己好特別好靚仔？佢地唔貪錢就唔會做雞
佢地職業病 對個個都加wechat 同flirt下 睇下有無油水。
佢一睇你毒撚易呃先咁講野 唔聽人講就算

佢唔識玩架 你叫佢follow the flow就死硬

你太好呃，唔呃唔係人咁囉

On9仔

唔好認真 當識個人就算。 唔好諗有下文。 估唔到宜架仲有人信夜場有真愛

對塊鏡照下自己個樣
成年人就明白現實啦, 無錢無樣唔好諗

前後都應該被人開發左 btw 飲酒識女仔唔係話唔好 但多數都無好收場

恭喜你呀搵到真愛

傻仔睇你幾時沉到傾家蕩產

應該唔算毒撚 正正常常咁
利申 冇比人話過係毒撚

但你都講得有道理ge

祝你生花柳、生梅毒生皰疹生椰菜花生愛滋腎虧陽痿尿道閉塞膀胱癌子宮癌！

老實講都算中上 唔係我自己話（好似係）
都明白你地點解要屌我

我會睇情況抽身架喇

咁又唔洗去到咁盡

-大左肚搵人埋單
-借錢
-拎身份證
-賣保險/投資產品

睇得出你真係毒撚性格
依家比人呃下都好嘅 第時唔會再沉船

你依家都沉沉地喇喎
Block咗佢啦

只係識左人一日就已經心動
仲要對方背景咁複雜
如果你真係同佢開始
我肯定你沈到抽唔到身
好心勸一句
巴打 及早回頭呀
既然唔係油頭毒L 遲早一定會識到個好女仔

開始拍拖未

算吧啦柒頭

抽身？可能你開波果陣真係會諗抽身

沉左就咩都比曬佢

人財屋你都全部獻上呀⋯

仲有帶埋佢全村人黎香港團聚

咁你同廢老賣港有咩分別

同屯門公園班阿伯有咩分別

屌完咪走

你依家好明顯係唔聽人講自己已經一心覺得個女仔係真心 咁真係無討論空間喎
到時奶野唔好後悔就得啦

年中點解咁多人落搭中伏你自己諗下
呢到啲人同你無血緣關係 講真關我地春事
提過你都要自己中落去都無計

屌完先算啦
開始講呀爸病，老母腳痛，細佬無書讀，個時先即走都未遲

樓主青頭仔?

係對女人幾冇經驗先落搭

而家既K 收幾錢？
阿叔我想當年去仲係 1 3 5 年代，隔日就同班同事去

真心講句，兩情相悅咪一齊囉。
如果你想試下佢，你問佢差幾多幫佢還，真心想一齊嘅佢自然會話唔使。

拍得兩次拖

你個名

沉船既人個個day 1都好有信心話自己唔會

好似d人吸毒咁 第一啖試 都係話試下啫 我一定唔會上癮結果呢

玩還玩 咪害成個香港 申請d蝗落黎
依家d大陸妹比以前更識玩

再講一次 大陸人 幾乎無一個係無辜架dllm

養狼狗
過多排介紹表哥表弟你識

好有說服力

你到時沉咗船仲控制到你自己咩，唔好講話斬纜，你連唔俾佢落嚟都未必得加上個女人又唔係真係中意你，你確定要中個頭埋去？150死全家

叫雞莫沉船
緊記叫雞唔會有將來可言

總之唔好帶佢落黎就好 屌下就好 咪害鳩埋我地

通常咁快話想拍拖，跟住就叫你中出佢，然後就話你搞大佢個肚，跟住係點唔洗再講落去啦

屌都未屌 有乜討論價值？

條女隻手同腳到係咪都有紋身
利申：屌過

得喇知喇 點解你要擺上黎？

明顯係你覺得呢個大陸妹特別唔同 你同佢之間既故事特別可歌可泣

又要集思廣益又唔比人屌醒你

醒未呀仆街！醒呀！

新一代中上男神

睇post名以為你係酒吧識左個浦妹/正常女，原來係k場識左隻雞，on9
呢d女2-3 k 可以過夜任屌 ，你地既關係只係有交易

冇紋身

結論係 全部都係雞

屌你老母，你自問有咩值得佢幾日就愛上你？主動倒追同你拍拖？
我係你就屌佢幾個月，最後中出即飛就算啦。
你一係死上大灣區同佢住，千奇唔好帶佢黎香港

收皮啦

圖都冇張點評論啊